# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IssabelPBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-23 09:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-10 09:30+0100\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#, php-format
msgid "Missing Sound file auto-created from migration of %s module"
msgstr "声音文件丢失，此声音文件应该在%s模块迁移时自动生成。"

#, php-format
msgid "Non-Existent Recording in module %s"
msgstr "在模块%s中的录音不存在"

#, php-format
msgid ""
"The %s referenced a recording file listed below that does not exists. An "
"entry has been generated, named %s, with the referenced file(s) but you "
"should confirm that it really works and the real files exist. The file(s) "
"referenced: %s "
msgstr ""
"%s引用的下面的录音文件不存在。一个之相关的项目已经生成，名字是%s，但是你应该"
"检查它能正常工作，并且那些文件确实存在。引用的文件是：%s"

msgid "No long description available"
msgstr "无可用的详细描述"

msgid "Recordings"
msgstr "录音"

msgid "Save Recording"
msgstr "保存录音"

msgid "Check Recording"
msgstr "检查录音"

msgid "checking for fcode field.."
msgstr "正在检查fcode域。。"

msgid "OK"
msgstr "通过"

msgid "already exists"
msgstr "已存在"

msgid "checking for fcode_pass field.."
msgstr "正在检查fcode_pass域。。"

msgid "** MISSING FEATURE CODE **"
msgstr "**缺少功能代码**"

msgid "Failed to create"
msgstr "创建失败"

msgid "[ERROR] The Recorded File Does Not exists:"
msgstr "[错误]录音文件不存在："

msgid "[ERROR] SAVING RECORDING:"
msgstr "[错误]正在保存录音："

msgid "Make sure you have entered a proper name"
msgstr "请确认你输入了适当的名字"

msgid "[ERROR] REMOVING TEMPORARY RECORDING:"
msgstr "[错误]正在移除临时录音："

msgid "Make sure Asterisk is not running as root "
msgstr "请确认Asterisk没有以root（管理员）身份运行"

msgid "System Recording"
msgstr "系统录音"

msgid "Saved"
msgstr "已保存"

msgid "Unable to locate"
msgstr "无法定位"

msgid "with a a valid suffix"
msgstr "以一个可用的后缀"

msgid "Updated"
msgstr "已更新"

msgid "System Recordings"
msgstr "系统录音"

msgid "Add Recording"
msgstr "添加录音"

msgid "Step 1: Record or upload"
msgstr "步骤1：录音或上传"

msgid "Using your phone,"
msgstr "用你的电话"

msgid " dial"
msgstr " 拨打"

msgid "Start speaking at the tone. Press # when finished."
msgstr ""

msgid "and speak the message you wish to record. Press # when finished."
msgstr ""

msgid ""
"If you wish to make and verify recordings from your phone, please enter your "
"extension number here:"
msgstr "如果你希望从电话录音/验证录音，请在此输入你的分机号："

msgid "Go"
msgstr "开始"

msgid ""
"Alternatively, upload a recording in any supported asterisk format. Note "
"that if you're using .wav, (eg, recorded with Microsoft Recorder) the file "
"<b>must</b> be PCM Encoded, 16 Bits, at 8000Hz"
msgstr ""
"另一种方法是上传一个录音文件。录音文件可以是任何Asterisk支持的格式。请注意，"
"如果你使用的是.WAV格式（比如从微软录音机录下的格式），录音文件的格式<b>必须</"
"b>是PCM编码，16 Bit采样宽度，8000Hz采样率"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Please wait until the page reloads."
msgstr "请等待页面重载。"

msgid "Successfully uploaded"
msgstr "已成功上传"

msgid "Step 2: Verify"
msgstr "步骤2：验证"

msgid "After recording or uploading,"
msgstr "在录音上传后，"

msgid "dial"
msgstr ""

msgid "to listen to your recording."
msgstr "可以收听你的录音。"

msgid "If you wish to re-record your message, dial"
msgstr "如果你不满意，要重录一次，拨打"

msgid "Step 3: Name"
msgstr "步骤3：命名"

msgid "Step 2: Name"
msgstr "步骤2：命名"

msgid "Name this Recording"
msgstr "为录音命名"

msgid "Click \"SAVE\" when you are satisfied with your recording"
msgstr "如果你对录音满意了，就点击“保存”"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Edit Recording"
msgstr "编辑录音"

msgid "Usage List"
msgstr "录音被使用处列表"

msgid ""
"This recording is being used in the following instances. You can not remove "
"this recording while being used. To re-record, you can enable and use the "
"feature code below if allowed."
msgstr ""
"此录音正在被以下实例使用，你无法移除它。要重录，你可以启动并使用下面的功能代"
"码（如果允许的话）。"

msgid "Remove Recording"
msgstr "移除录音"

msgid "Note, does not delete file from computer"
msgstr "注意，这并不从计算机上删除文件"

msgid "Change Name"
msgstr "更改名称"

msgid "This changes the short name, visible on the right, of this recording"
msgstr "此项设置用来更改录音的短名称，短名称在录音的右侧可见"

msgid "Descriptive Name"
msgstr "描述性名称"

msgid ""
"This is displayed, as a hint, when selecting this recording in Queues, "
"Digital Receptionist, etc"
msgstr ""
"在等待队列、数字接线员等设置界面中选择此录音时，这个描述作为一个提示被显示出"
"来"

msgid "Link to Feature Code"
msgstr "链接到功能代码"

msgid ""
"Check this box to create an options feature code that will allow this "
"recording to be changed directly."
msgstr "钩选此项将创建一个功能代码选项，可直接改变此录音。"

#, php-format
msgid "Optional Feature Code %s"
msgstr "可选功能代码 %s"

msgid "Feature Code Password"
msgstr "功能代码的密码"

msgid ""
"Optional password to protect access to this feature code which allows a user "
"to re-record it."
msgstr "可选的密码用来保护对这个功能代码的访问，此功能代码允许用户重新录音。"

msgid "Direct Access Feature Code Not Available"
msgstr "对功能代码的直接访问不可用"

msgid ""
"Direct Access Feature Codes for recordings are not available for built in "
"system recordings or compound recordings made of multiple individual ones."
msgstr "对功能代码的直接访问不可用于内置的系统录音或由多个录音组成的复合录音。"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Built-in Recordings"
msgstr "内置的录音"

msgid "Please enter a valid Name for this System Recording"
msgstr "请为此系统录音输入有效的名称"

msgid "Select System Recording:"
msgstr "选择系统录音："

msgid "Click here to play this recording"
msgstr "点击这里播放此录音"

msgid "Move Up"
msgstr "上移"

msgid "Move Down"
msgstr "下移"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

#, php-format
msgid "No compatible wav, mp3 or gsm format found to play:<br /><br />%s"
msgstr "没有找到兼容的wav、mp3、gsm格式来播放：<br /><br />%s"

msgid "Admin"
msgstr ""

msgid ""
"Creates and manages system recordings, used by many other modules (eg, IVR)."
msgstr ""

msgid "Recordings Crypt Key"
msgstr ""

msgid "System Setup"
msgstr ""

msgid ""
"Crypt key used by this recordings module when accessing the recording files. "
"Change from the default of "
msgstr ""

msgid " if desired."
msgstr ""
